.TI ES65-LINK ... HAUPTPROGRAMM
.PG
;******************************
;**                          **
;**      HAUPTPROGRAMM       **
;**                          **
;******************************
;
LINKER LDA #VBFINH+250 ;BUFFER VORBEREITEN
STA BUFCMD+VBFLNG
LDA #VBFINH+80
STA BUFLST+VBFLNG
LDA #VBFINH+140
STA BUFOBJ+VBFLNG
STA BUFIN+VBFLNG
LDA #VBFINH+65
STA BUFTI+VBFLNG
;+++++ DATENFELDER INIT
LDX #0
LDA #0
LNK.Z1 STA $00,X;ZERO-PAGE LOESCHEN
INX
CPX #$F0
BCC LNK.Z1
LDX #FCLNG-1
LDA #0
LNK.F1 STA FCBLST,X
DEX
BPL LNK.F1
LDX #10-1
LDA #$20
LNK.M1 STA :MO/NAME+1,X
DEX
BPL LNK.M1
LDX #0
LDA #0
LNK.L1 STA LCB,X ;LCB LOESCHEN
INX
CPX #LCLNG
BCC LNK.L1
;+++++ MELDUNG
SVC SETADO+$80
.AD BUFLST
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXT1A
SVC OUTDAT
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXT1B
SVC OUTTIM
JSR OUTOUT
;+++++ HEADLINE VORBEREITEN
SVC SETADO+$80
.AD BUFTI
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD T/BUFTI1
;+++++ CMD-ZEILE EINLESEN
SVC SETADO+$80
.AD BUFCMD
SVC OUTJUS
SVC INEND
BVC LNK.02
LNK.00 SVC INCH
BVS LNK.01
STA :HH11
SVC OUTCH
BVC LNK.00
LDX #$40;CMD-LINE TOO LONG
LDY #0
LNK.ER JSR ERROUT;@@@
SVC CLOSE+$80
.AD FCBIN
LDA #0
STA FCBOBJ+FCOVER ;NO OVERWRITE
STA FCBLST+FCOVER
SVC CLOSE+$80
.AD FCBLST
SVC CLOSE+$80
.AD FCBOBJ
LDA FCBLST+FCHAND
CMP #$03
BNE LNK.ER1
SVC DELETE+$80
.AD FCBLST
LNK.ER1 LDA FCBOBJ+FCHAND
CMP #$03
BNE LNK.ER2
SVC DELETE+$80
.AD FCBOBJ
LNK.ER2 LDA #$06
SVC TERM
LNK.01 LDA :HH11
CMP #'-
BNE LNK.10
DEC BUFCMD+VBFSZ
LNK.02 LDX #READ
SVC SYSIN+$80
.AD SIC
BVC *+4
SVC TERM
SVC SETADI+$80
.AD BUFIN
LDA #0
SVC INJUS
SVC INUPC
LDA #0
STA :HH11
JMP LNK.00
;+++++ SYNTAX-CHECK CMD-ZEILE
LNK.10 SVC SETADI+$80
.AD BUFCMD
LDA #0
SVC INJUS
SVC INUPC
LNK.11 LDX #FCLNG-1
LDA #0
LNK.12 STA FCBIN,X
STA FCBLST,X
STA FCBOBJ,X
DEX
BPL LNK.12
LDA #'O
STA FCBIN+FCNAME
LDX #$01;INPUT
SVC INFILE+$80
.AD FCBIN
BVC *+5
LNK.CEW JMP LNK.CE
LDA FCBIN+FCHAND
CMP #3
BNE LNK.CEW
LDA BUFCMD+VBFLZ
STA :HH12 ;ENDE FILES
SVC INCH
BVC *+5
JMP LNK.OK
CMP #',
BEQ *+5
JMP LNK.CE
SVC INTEX+$80
.AD SWT1
BVS LNK.11;KEIN SCHLUESSELWORT
CMP #2
BCC LNK.FIL ;O=/L=
BEQ LNK.MON ;M=
LNK.SEG TAX
LDA A/SEGAD-3,X
TAX ;DIST IN LCB
SVC INADR
BVS LNK.CEW
STA LCB+1,X
TYA
STA LCB+2,X
LDA #$FF
STA LCB,X ;KENNUNG
JMP LNK.30
LNK.MON LDX #10
SVC INNAME+$80
.AD MO/NAME+1
BVS LNK.CEW
LDA :MO/NAME+1
CMP #'@
BEQ LNK.CEW
LDA #$FF
STA :MO/NAME
JMP LNK.30
LNK.FIL ASL A
STA :HH11
LDX :HH11
LDA FILADS+1,X
STA :HH21+1
LDA FILADS,X
STA :HH21
LDY #FCLNG-1
LDA #0
LNK.20 STA (HH21),Y
DEY
BPL LNK.20
LDY #FCNAME
TXA
ASL A
TAX
LNK.21 LDA FILPRF,X ;PREFIX
STA (HH21),Y
INY
INX
CPY #FCNAME+4
BCC LNK.21
LDA :HH21
LDY :HH21+1
LDX #$02;OUTPUT
SVC INFILE
BVS LNK.CE
LDA :HH11
BNE LNK.30;"L="
LDA FCBOBJ+FCHAND
BEQ LNK.30 ;$N .. OK
CMP #$03
BEQ LNK.30 ;$F .. OK
JMP LNK.CE
LNK.30 SVC INEND
BVC LNK.40;ENDE
SVC INCH
CMP #',
BNE LNK.CE
SVC INTEX+$80
.AD SWT1
BVS LNK.CE
CMP #2
BCC LNK.FIL
BEQ LNK.MON
JMP LNK.SEG
LNK.CE LDX #$41;ERROR IN CMD-LINE
LDY #0
JMP LNK.ER
LNK.40 LDA :HH12
STA BUFCMD+VBFSZ
LNK.OK .EQ *
;+++++ CMD ZEILE IST IN ORNUNG
LDA #<BUFLST
LDY #>BUFLST
STA FCBLST+FCAREC
STY FCBLST+FCAREC+1
LDA #$02
STA FCBLST+FCFTYP
LDA #<BUFOBJ
LDY #>BUFOBJ
STA FCBOBJ+FCAREC
STY FCBOBJ+FCAREC+1
LDA #$20
STA FCBOBJ+FCFTYP
LDX #$02
SVC OPEN+$80
.AD FCBLST
BVC LNK.OK1
TAX
LDA #<FCBLST
JMP LNK.ER
LNK.OK1 LDA #<BUFTI
LDY #>BUFTI
STA FCBLST+FCAHED
STY FCBLST+FCAHED+1
LDX #$02
SVC OPEN+$80
.AD FCBOBJ
BVC LNK.OK2
TAX
LDA #<FCBOBJ
JMP LNK.ER
LNK.OK2 .EQ *
;
.PG
;=========   P A S S   1
;
LDX #0
STX :PASS#
STX :ERRORS
STX :ERRORS+1;ERRORS FROM LINK
;+++++ SYMBOL TABLE VORBEREITEN
LDX #ST/NAME+1
LP1.I1 LDA #0
STA ST/ANFADR,X
LDA #$FF
STA ST/ANFADR+ST/LNG,X
INX
CPX #ST/NAME+8
BCC LP1.I1
LDA #$00
STA ST/ANFADR+ST/NAME
LDA #$0F
STA ST/ANFADR+ST/LNG+ST/NAME
LDA #PC#/@
STA ST/ANFADR+ST/TYP
STA ST/ANFADR+ST/LNG+ST/TYP
LDA #2
LDY #0
STA :ST/ANZ
STY :ST/ANZ+1
LDA #<TMBER
LDY #>TMBER
SVC TMODE
LDY TMBER+TMMEMY
DEY
LDA #$BF;SICHERHEITSHALBER
STA :MY/END
STY :MY/END+1
LDA #<ST/ANFA/2
LDY #>ST/ANFA/2
STA :MY/MEND
STY :MY/MEND+1
STA :MT/ANF
STY :MT/ANF+1
STA :MT/END
STY :MT/END+1
STA :ET/ANF
STY :ET/ANF+1
STA :ET/END
STY :ET/END+1
LDX #0
CLD
SVC SETADO+$80
.AD BUFLST
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXT5
LDA #'1
SVC OUTCH
JSR OUTOUT
;+++++ CREATE MODUL-NAME
LDA :MO/NAME
BNE LP1.10;M= WAS GIVEN
LDX #0
LP1.01 LDA FCBOBJ+FCNAME+2,X
BEQ LP1.10
CMP #'.
BEQ LP1.10
CMP #';
BEQ LP1.10
STA :MO/NAME+1,X
INX
CPX #10
BCC LP1.01
LP1.10 JSR STRICH
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD T/1/1
JSR CRLF
;+++++ OPEN FIRST MODUL
JSR OPENIN ;OPEN 1. MODUL
JSR GETNXL
CMP #'H
BEQ LP1.20
LP1.A6 LDX #$A6;ILL FORMAT
LDY #0
JMP LNK.ER
LP1.20 JSR MOIN;MODUL-NAME IN MT
JSR GETNXL
CMP #'A
BNE LP1.A6
LDX #0;IN RECORD, LBAS
LDY #0;IN LCB
STY LDIS+30
STY LDIS+31;A-SEGMENT
LP1.30 LDA LCB+LCSEG,Y
BEQ LP1.31;NICHT ANGEG
LDA LCB+LCSEG+1,Y
STA LBAS,X
LDA LCB+LCSEG+2,Y;BASIS AUS 1. MODUL
STA LBAS+1,X
JMP LP1.32
LP1.31 LDA BUFIN+ADR/ADR,X
STA LCB+LCSEG+1,Y
STA LBAS,X
LDA BUFIN+ADR/ADR+1,X
STA LCB+LCSEG+2,Y
STA LBAS+1,X
LP1.32 LDA BUFIN+ADR/SLNG,X
STA LLNG1,X
LDA BUFIN+ADR/SLNG+1,X
STA LLNG1+1,X ;SEGMENTLAENGEN
JSR CLBAS ;CALC LBAS
INY
INY
INY
INX
INX
CPX #13+13
BCC LP1.30
LP1.40 JSR GETNXL
CMP #'E
BEQ LP1.ESD
CMP #'I
BEQ LP1.ISD
CMP #'S
BEQ LP1.STA
CMP #'C
BEQ LP1.40;IGNORE CODE
JMP LP1.A6
;+++++ ESD-SATZ
LP1.ESD LDA BUFIN+ESD/TYP
AND #ST/ENTRY
BNE LP1.ESDY
JSR EXIN;EXTERN
JMP LP1.ESD0
LP1.ESDY JSR EYIN;ENTRY
LP1.ESD0 JSR GETNXL
CMP #'E
BEQ LP1.ESD
CMP #'I
BEQ LP1.ISD
CMP #'S
BEQ LP1.STA
JMP LP1.A6
;+++++ ISD SATZ
LP1.ISD .EQ *;ISD ENTRY
;
;!!!!!!!!
;
JSR GETNXL
CMP #'I
BEQ LP1.ISD
CMP #'S
BEQ LP1.STA
JMP LP1.A6
;+++++ SCHLUSS-SATZ
LP1.STA SVC OUTJUS
SVC OUTSPA
LDX #$20
LDA BUFIN+STA/ERR2
ORA BUFIN+STA/ERR2+1
BEQ LP1.STA1
LDX #'E
CLC
SED
LDA :ERRORS
ADC #$01
STA :ERRORS
LDA :ERRORS+1
ADC #$00
STA :ERRORS+1
LP1.STA1 TXA
SVC OUTCH
SVC OUTSPA
LDX #10
SVC OUTEX2+$80
.AD M/NAME
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA :M/EYANZ
LDY :M/EYANZ+1
SVC OUTADR
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA :M/EXANZ
LDY :M/EXANZ+1
SVC OUTADR
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA :M/PROGR
SVC OUTCH
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDX #32
SVC OUTEX2+$80
.AD FCBIN+FCNAME
JSR CRLF
LDA :FILNR
CMP #$01;1.FILE 1?
BNE LP1.OPN
LDA BUFIN+STA/KNG
STA :MO/STSW
LDA BUFIN+STA/TYP
STA :MO/SEG
LDA BUFIN+STA/ADR
LDY BUFIN+STA/ADR+1
STA :MO/STARTA
STY :MO/STARTA+1
;+++++ 2. BIS N. MODUL OPEN
LP1.OPN JSR OPENNX
BVS EP1;END OF PASS 1
JSR GETNXL
CMP #'H
BEQ *+5
LP1.A61 JMP LP1.A6
JSR MOIN;MODULNAME -> MT
JSR GETNXL
CMP #'A
BNE LP1.A61
LDX #0
LP1.HD1 CLC
CLD
LDA LLNG1,X
ADC BUFIN+ADR/SLNG,X
STA LLNG1,X
LDA LLNG1+1,X
ADC BUFIN+ADR/SLNG+1,X
STA LLNG1+1,X
JSR CLBAS
INX
INX
CPX #10+10
BCC LP1.HD1
LP1.HD2 SEC
CLD
LDA BUFIN+ADR/SLNG,X
SBC LLNG1,X
LDA BUFIN+ADR/SLNG+1,X
SBC LLNG1+1,X
BCC LP1.HD3 ;KLEINER
LDA BUFIN+ADR/SLNG,X
STA LLNG1,X
LDA BUFIN+ADR/SLNG+1,X
STA LLNG1+1,X
LP1.HD3 JSR CLBAS
INX
INX
CPX #13+13
BCC LP1.HD2
JMP LP1.40
;
.PG
;======  ENDE   P A S S   1
;
EP1 JSR SCET ;SCAN EXTERN-TABLE
JSR TSTSEG
LDA :ST/ANZ
LDY :ST/ANZ+1
SVC HEXDEC
STA :MO/EYANZ
STY :MO/EYANZ+1
SED
SEC
LDA :MO/EYANZ
SBC :MO/EXANZ
STA :MO/EYANZ
LDA :MO/EYANZ+1
SBC :MO/EXANZ+1
STA :MO/EYANZ+1
SEC
LDA :MO/EYANZ
SBC #2
STA :MO/EYANZ
LDA :MO/EYANZ+1
SBC #0
STA :MO/EYANZ+1;ANZAHL ENTRYS
;+++++ ZEILE FUER O-DATEI
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD T/1/2
JSR CRLF
SVC OUTJUS
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDX #10
SVC OUTEX2+$80
.AD MO/NAME+1
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA :MO/EYANZ
LDY :MO/EYANZ+1
SVC OUTADR
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA :MO/EXANZ
LDY :MO/EXANZ+1
SVC OUTADR
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA #'L
SVC OUTCH
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA FCBOBJ+FCHAND
BEQ EP1.1;IST $NULL
LDX #32
SVC OUTEX2+$80
.AD FCBOBJ+FCNAME
EP1.1 JSR CRLF
JSR STRICH
;
.PG
;===== START   P A S S   2
;
INC :PASS#
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXT5
LDA #'2
SVC OUTCH
JSR OUTOUT;START PASS 2
LDA #VBFINH
STA BUFOBJ+VBFSZ
JSR KOPF
;+++++ OPEN 1. MODUL
JSR OPENIN
JSR GETNXL;HEADER
LDX #8-1
LP2.10 LDA BUFIN+HDR/NAME,X
STA :K/NAME,X
DEX
BPL LP2.10
JSR GETNXL;ADDRESSES
LDX #0;IN RECORD,LBAS
LDY #0;IN LCB
LP2.30 LDA LCB+LCSEG+1,Y
STA LBAS,X
LDA LCB+LCSEG+2,Y
STA LBAS+1,X
LDA BUFIN+ADR/SLNG,X
STA LLNG,X
LDA BUFIN+ADR/SLNG+1,X
STA LLNG+1,X
CLD
SEC
LDA LBAS,X
SBC BUFIN+ADR/ADR,X
STA LDIS,X
LDA LBAS+1,X
SBC BUFIN+ADR/ADR+1,X
STA LDIS+1,X
INY
INY
INY
INX
INX
CPX #13+13
BCC LP2.30
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD T/2/1
JSR CRLF
;..... STARTADR UMRECHNEN
LDA :MO/STSW
BEQ LP2.39 ;KEINE ANGEGG
LDA :MO/SEG
LSR A
LSR A
LSR A
AND #%00011110
TAX
CLC
CLD
LDA :MO/STARTA
ADC LDIS,X
STA :MO/STARTA
LDA :MO/STARTA+1
ADC LDIS+1,X
STA :MO/STARTA+1
LP2.39 LDA #'C
JSR OBJBYT ;CODE-TEIL
LP2.40 LDA #0
STA :SW/ABS;ABS NICHT VORH
;+++++ PREPARE ZEILE
SVC OUTJUS
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA #<NAME
JSR RUW
LDX #10
SVC OUTEX2+$80
.AD NAME
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA LLNG
BNE LP2.70
LDA #'.
SVC OUTCH
SVC OUTCH
JMP LP2.75
LP2.70 LDA LBAS;A(Z-SEG)
SVC OUTHEX
LP2.75 SVC OUTSPA
LDX #1+1
LP2.80 LDA LLNG,X
ORA LLNG+1,X
BNE LP2.85
LDA #'.
SVC OUTCH
SVC OUTCH
SVC OUTCH
SVC OUTCH
JMP LP2.90
LP2.85 LDA LBAS+1,X
TAY
LDA LBAS,X
SVC OUTADR
LP2.90 SVC OUTSPA
INX
INX
CPX #13+13
BCC LP2.80
;+++++ CODE-TEIL VERARBEITEN
JSR GETNXL
INC BUFIN+VBFLZ ;IGNORE 'C'
LDA BUFIN+VBFINH+1
AND #$0F
CMP #$0F
BEQ LP2.L;SEGMENT
LDA #PC#/A
STA :SW/ABS
STA :PC#
LP2.L JSR LODDA
STA :HHLOBY
LSR A
TAX
LDA LODTB,X
BCS LP2.L1
LSR A
LSR A
LSR A
LSR A
LP2.L1 AND #$0F
ASL A
TAX ;CODEZIFFER * 2
LDA LODSP,X
STA :HHLO2
LDA LODSP+1,X
STA :HHLO2+1
LDA :HHLOBY
JMP (HHLO2);INDIV. BEARBEITUNG
;
LODOL JSR PROBO ;EV PUT O-RECORDS
JMP LP2.L
;
LODSP .AD LZERO
.AD LRELA
.AD LIMPL
.AD LIMPL
.AD LADDR
.AD LPKAD
.AD LIMLO
.AD LIMHO
.AD LSEGM
.AD LENDE
.AD LIELO
.AD LIEHO
.AD LDOFF ;FORMAT-FEHLER
;
LZERO JSR OBJBYT;OPCODE
JSR INCPC
JSR LODDA
STA :HHLOBY
AND #$0F
BNE LZEROX
LDA :HHLOBY
JSR OBJBYT;S0
LSR A
LSR A
LSR A
TAX
JSR LODDA
CLC
CLD
ADC LDIS,X
JSR OBJBYT;ADR
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LZEROX JSR LODDA
STA :HHLOE
JSR LODDA
STA :HHLOE+1;EXT#
JSR EXINET;SUCHEN IN ET
LDA :EXET/TYP
AND #ST/EXTRN
BEQ LZERO.X;RESOLVED
LDA :HHLOBY
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR+1
JSR OBJBYT;EXT#
JSR LODDA;DISPLACEMENT
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LZERO.X JSR LODDA
STA :HHLOE
LDA :EXET/TYP
ASL A
ASL A
ASL A
ASL A
JSR OBJBYT
CLC
CLD
LDA :EXET/ADR
ADC :HHLOE
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
;
LRELA JSR OBJBYT;OPCODE
JSR INCPC
JSR LODDA
JSR OBJBYT;ADR
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LIMPL JSR OBJBYT;OPCODE
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LADDR JSR OBJBYT;OPCODE
JSR INCPC
LADDR.0 JSR LODDA;S0 / S1
STA :HHLOBY
AND #$0F
BNE LADDX;WITH EXT.
LDA :HHLOBY
JSR OBJBYT;S0
LSR A
LSR A
LSR A
TAX
JSR LODDA
CLC
CLD
ADC LDIS,X
PHP
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JSR LODDA
PLP
ADC LDIS+1,X
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LADDX JSR LODDA
STA :HHLOE
JSR LODDA
STA :HHLOE+1;EXT#
;..... EXTERN IN ET SUCHEN
JSR EXINET
LDA :EXET/TYP
AND #ST/EXTRN
BEQ LADDX.Y;=ENTRY (RESOLVED)
LDA :HHLOBY ;TYP
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR+1
JSR OBJBYT;EXTERN #
JSR LODDA;DISPL
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JSR LODDA
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
LADDX.Y JSR LODDA
STA :HHLOE
JSR LODDA
STA :HHLOE+1 ;DISPLACEMENT
LDA :EXET/TYP
ASL A
ASL A
ASL A
ASL A
JSR OBJBYT;TYP
CLC
CLD
LDA :EXET/ADR
ADC :HHLOE
PHP
JSR OBJBYT
JSR INCPC
PLP
LDA :EXET/ADR+1
ADC :HHLOE+1
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LPKAD JSR OBJBYT
JMP LADDR.0
;
LIMLO JSR OBJBYT
LSR A
LSR A
LSR A
TAX
JSR LODDA
CLC
CLD
ADC LDIS,X
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LIMHO JSR OBJBYT
LSR A
LSR A
LSR A
TAX
JSR LODDA
CLC
CLD
ADC LDIS,X
PHP
JSR OBJBYT
JSR LODDA
PLP
ADC LDIS+1,X
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LIELO .EQ *
JSR LODDA
STA :HHLOE
JSR LODDA
STA :HHLOE+1;EXT#
JSR EXINET
LDA :EXET/TYP
AND #ST/EXTRN
BNE LIELO.X;EXTERNAL
JSR LODDA
STA :HHLOE;LOW-ADR
LDA :EXET/TYP
ASL A
ASL A
ASL A
ASL A
ORA #$03;S3 ... #<
JSR OBJBYT
CLC
CLD
LDA :EXET/ADR
ADC :HHLOE
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
LIELO.X LDA #$54;... #< EXT
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR+1
JSR OBJBYT;EXT#
JSR LODDA
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LIEHO .EQ *
JSR LODDA
STA :HHLOE
JSR LODDA
STA :HHLOE+1;EXT#
JSR EXINET
LDA :EXET/TYP
AND #ST/EXTRN
BNE LIEHO.X;EXTERNAL
JSR LODDA
STA :HHLOE;LOW-ADR
JSR LODDA
STA :HHLOE+1;HIGH-ADR
LDA :EXET/TYP
ASL A
ASL A
ASL A
ASL A
ORA #$07;S7 ... #>
JSR OBJBYT
CLC
CLD
LDA :EXET/ADR
ADC :HHLOE
PHP
JSR OBJBYT
PLP
LDA :EXET/ADR+1
ADC :HHLOE+1
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
LIEHO.X LDA #$64;... #> EXT
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR
JSR OBJBYT
LDA :EXET/ADR+1
JSR OBJBYT;EXT#
JSR LODDA
JSR OBJBYT
JSR LODDA
JSR OBJBYT
JSR INCPC
JMP LODOL
;
LSEGM JSR OBJBYT;SF
LSR A
LSR A
LSR A
TAX
LSR A
STA :PC#
CMP #PC#/A
BNE *+4
STA :SW/ABS ;ABS VORHANDEN
TXA
AND #%00011110
TAX
JSR LODDA
CLC
CLD
ADC LDIS,X
STA :PC
PHP
JSR OBJBYT
JSR LODDA
PLP
ADC LDIS+1,X
STA :PC+1
JSR OBJBYT
LDA #0
STA :PC+2
JMP LODOL
;
LDOFF LDY #$A6
LDX #0
JMP LNK.ER
;
LENDE JSR PROBO
LDA #'N
LDX :SW/ABS
BEQ *+4
LDA #'Y
SVC OUTCH
JSR CRLF
LDA :M/ABS
ORA :SW/ABS
STA :M/ABS ;ABS OF MODUL
;+++++ NEUE BASEN BERECHNEN
LDX #0
LP2.92 CLC
CLD
LDA LBAS,X
ADC LLNG,X
STA LBAS,X
LDA LBAS+1,X
ADC LLNG+1,X
STA LBAS+1,X
INX
INX
CPX #10+10
BCC LP2.92
;+++++ 2. BIS N. MODUL OPEN
JSR OPENNX
BVS EP2 ;ENDE PASS2
JSR GETNXL ;HEADER
LDX #8-1
LP2.95 LDA BUFIN+HDR/NAME,X
STA :K/NAME,X
DEX
BPL LP2.95
JSR GETNXL
LDX #0
LP2.97 CLD
SEC
LDA LBAS,X
SBC BUFIN+ADR/ADR,X
STA LDIS,X
LDA LBAS+1,X
SBC BUFIN+ADR/ADR+1,X
STA LDIS+1,X
LDA BUFIN+ADR/SLNG,X
STA LLNG,X
LDA BUFIN+ADR/SLNG+1,X
STA LLNG+1,X
INX
INX
CPX #13+13
BCC LP2.97
JMP LP2.40
EP2 LDA #$22
JSR OBJBYT
JSR OUTOBJ
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD T/2/2
JSR CRLF
SVC OUTJUS
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDX #10
SVC OUTEX2+$80
.AD MO/NAME+1
SVC OUTSPA
SVC OUTSPA
LDA LLNG1
BNE EP2.30
LDA #'.
SVC OUTCH
SVC OUTCH
JMP EP2.35
EP2.30 LDA LCB+LCSEG+1
SVC OUTHEX ;Z-ADR
EP2.35 SVC OUTSPA
LDX #1+1
LDY #1+1+1
EP2.37 LDA LLNG1,X
ORA LLNG1+1,X
BNE EP2.40
LDA #'.
SVC OUTCH
SVC OUTCH
SVC OUTCH
SVC OUTCH
JMP EP2.45
EP2.40 LDA LCB+LCSEG+2,Y
SVC OUTHEX
LDA LCB+LCSEG+1,Y
SVC OUTHEX
EP2.45 SVC OUTSPA
INY
INY
INY
INX
INX
CPX #13+13
BCC EP2.37
LDA #'N
LDX :M/ABS
BEQ *+4
LDA #'Y
SVC OUTCH
JSR CRLF
SVC OUTJUS
LDA #$20
LDX #15
SVC OUTCHM
LDA LLNG1
BNE EP2.75
LDA #'.
SVC OUTCH
SVC OUTCH
JMP EP2.80
EP2.75 CLC
CLD
LDA LCB+LCSEG+1
ADC LLNG1
SVC OUTHEX ;Z-ENDADR
EP2.80 SVC OUTSPA
LDX #1+1
LDY #1+1+1
EP2.85 LDA LLNG1,X
ORA LLNG1+1,X
BNE EP2.90
LDA #'.
SVC OUTCH
SVC OUTCH
SVC OUTCH
SVC OUTCH
JMP EP2.95
EP2.90 CLC
LDA LCB+LCSEG+1,Y
ADC LLNG1,X
STA :HH11
LDA LCB+LCSEG+2,Y
ADC LLNG1+1,X
SVC OUTHEX
LDA :HH11
SVC OUTHEX
EP2.95 SVC OUTSPA
INY
INY
INY
INX
INX
CPX #13+13
BCC EP2.85
JSR CRLF
JSR STRICH
JSR ESD;OUTPUT ESD
JSR SCHLUSS;SCHLUSS-SATZ
;
;===== ENDE   P A S S   2
;
JSR SYTOUT;OUTPUT SYMBOL TABLE
JSR STRICH
;+++++ MELDUNGEN NACH SYSOUT
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXT3
LDA :ERRORS
LDY :ERRORS+1
SVC OUTADR
JSR OUTOUT
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXTY
LDA :MO/EXANZ
LDY :MO/EXANZ+1
SVC OUTADR
LDA #',
SVC OUTCH
LDA :MO/EYANZ
LDY :MO/EYANZ+1
SVC OUTADR
JSR OUTOUT
LDX #0
LDY #0
LKE.10 CLC
CLD
LDA LCB+LCSEG+1,Y
ADC LLNG1,X
STA LBAS,X
LDA LCB+LCSEG+2,Y
ADC LLNG1+1,X
STA LBAS+1,X
INY
INY
INY
INX
INX
CPX #13+13
BCC LKE.10
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXT4
LDX #PC#/Z
JSR AUSPC
LDX #PC#/D
JSR AUSPC
LDX #PC#/C1
LKE.D JSR AUSPC
INX
CPX #PC#/C3+1
BCC LKE.D
DEC BUFLST+VBFSZ;"," WEG
JSR OUTOUT
SVC OUTJUS
SVC OUTTEX+$80
.AD TEXT41
LDX #PC#/P
LKE.P JSR AUSPC
INX
CPX #PC#/S7+1
BCC LKE.P
DEC BUFLST+VBFSZ;"," WEG
JSR OUTOUT
SVC CLOSE+$80
.AD FCBOBJ
BVC *+8
TAX
LDA #<FCBOBJ
JMP LNK.ER
SVC WAIT+$80
.AD FCBLST
BVC LKE.L
CMP #$E6;NOT BUSY?
BNE LKE.F
LKE.L SVC CLOSE+$80
.AD FCBLST
BVC *+8
LKE.F TAX
LDA #<FCBLST
JMP LNK.ER
SVC CLOSE+$80
.AD FCBIN
BVC LKE.5
CMP #$E1 ;ALREADY CLOSED?
BEQ LKE.5
TAX
LDA #<FCBIN
JMP LNK.ER
LKE.5 LDA :ERRORS
ORA :ERRORS+1
BEQ LKE.9
SVC DELETE+$80
.AD FCBOBJ
LDA #$06;SETERRFL
SVC TERM
LKE.9 LDA #$01
SVC TERM
;
